愛回家：sing hallelujah to the lord。 大定點睇 重反唔反？

都話愛回家高質
今日出禁制令打壓言論自由
佢就簡今日出聲

愛回家又win

愛回家同樓主一向高質 on9先反

你以前叫反父

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

咪咁記仇

#1-4快過bot

你回晒塘 除左我冇人幫你推post

係依個post姐

睇開套劇就知套劇好有心思
啲劇情抽水貼地
睇開嘅完全罷睇真係冇乜可能
話冇心情睇係真
但其實開心速遞已經係我僅有娛樂時間
連呢半個鐘都要放棄其實好冇意義

啲人成日話netfix可以代替呢套sitcom
但講真netfix啲戲有可能做到令你共鳴一刻咩
睇其他戲硬係令我覺得好遙遠
同埋就算韓劇日劇英美佢哋都可能會用翻一啲佢哋嗰邊先明嘅terms 或者係我追唔切字幕掛
親切感始終差少少
呢個就係我希望繼續睇開心速遞原因

借段野來 下次愛回家post 次次都post先得

我都岩岩睇完

記得抽過唔好搞我後面

tvb不了

tvb有班編劇 黃到比tvb成team炒

睇你就睇啦, 咁撚多藉口

屌你老母敢喺樓主post搞事

真

#3

咁咪更要抵制囉

父仔廢到幫佢上熱門啦

今日上左啦

盡力啦
見佢琴晚睇波睇到流淚 咪再串父哥

正常啦 咁渣

n賓 肉酸串你

好波

又上熱門

仲有個澳門仔話畢業之後會返大灣區搵工
同真實一樣

澳門條女正撚到癲 對波仔 我好中意

肉酸狗來

佢開？

以前日日睇，又會追post討論，自從六月打後已經冇乜心機睇

yes

去食先 想同佢做愛

30個回覆上熱門港父個ac

唔好ff咁多
純粹呢首歌多人識

• 系統會限制各分台於同一頁中的出現數量，以免內容過於單一。

波台其他ching唔爭氣

咁咪等佢哋過檔再睇

證明你低俗者，咁多解釋做乜，tvb垃圾

我咩台開post都上熱門

收皮啦 又叫人返大灣區又盛
咪又係另一個政府工具

[多圖做證據]請大家不要再反本土劇愛回家了

人哋分享對開心速遞嘅感受，鍾意套劇，你就話人低俗，tvb奶共係垃圾呀，但唔代表套劇係垃圾

就好似好多手足屋企人係藍絲垃圾，但唔代表手足都係藍絲垃圾。

仲有你唔鍾意睇其實可以唔睇，唔使係度踩低人，
你咁做同班藍絲冇分別。

不過有睇開套劇嘅真係唔會唔睇，因為真係做得幾好，輕輕鬆鬆又搞笑

佢五毛嚟

以偏概全 你係五毛

愛回家專家milk